# Вариант 19

## Задача 1 часть

10.	Создать приложение, которое принимает переменную char, если она оказывается цифрой, то возвращает ее значение типа integer.

## Задача 2 часть

Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка,в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.
Программа должна обладать следующим функционалом:
17.	Вывести в виде таблицы все предметы и количество студентов, получивших оценки по этим предметам